16號後派傳單攻略(發夢)

如果16號之後都仲未搞掂，而又有人想派傳單嘅話。
發夢聽講有人畀黑警屈偷野，不妨可以睇下以下攻略:

1. 電話wallpaper轉自己嘅相
2. 唔好帶銀包，如果屋企有人就連鎖匙都唔好帶
3. 淨係帶一張入夠錢嘅八達通(盡量用個人八達通即係有相嗰張)

咁樣就算比黑警搜身都淨係收到一疊傳單、 有你個樣嘅電話、同埋有你個樣嘅八達通， 基本上可以倒轉畀黑警屈偷野。

不過其他罪就難講...

今日1430，不撤不散。